點睇郝海東怒屌支那無言論自由

支那球王

等睇大中華膠真中國人出沒

佢係咪移左民？

連登都冇言論自由啦

仲未嬲完

Ben

認真講波+政治post無人理

lm

點解波台會變成咁？

有獨立自我批判思想嘅人=中國人
5毛傻鳩愛支病人= 支那人

好似依家住西班牙

H_lozsana同夢不招遺做壞規矩上波台講政治先

佢漢奸來 收左錢